11.12 呢張相喊左

手足

下面係聖女貞德？

法國旗喎

貞德咪法國人 英法百年戰爭反攻英國

呢張相促成左人權法

meme就算了
放埋一齊比較真係侮辱手足

每次見到第一張相都會諗起

真心覺得你地依代人勁……

屌，泡菜死乸型

X2,

One of my favourite
岩岩auto corrected打左
my fav riot

Push

唔好咁講，Poly手足犠牲大好多

收埋粒膠啦柒頭
你呢挺垃圾最適合highlight黎恥笑

犧牲係好大
但我只可以講
Poly場仗我地係被自己友搞到變相送頭
點都唔割！

pish